搶唔到林俊傑既巴打/絲打（我都搶唔到）有冇透過其他渠道買到

d黃牛愈黎愈貴 又唔想買黃牛助長佢地繼續抄 又想睇林俊傑 ，唉。唔通等多幾年等佢再開先再撲飛咩